[反送中] 撚狗行動2.0

平時啲狗狗都要有甜頭先會聽主人話

撐警察🐶 返送中有冇得諗？
等佢地同我地同一陣線